土瓜灣rb增援！！

手足快嚟土瓜灣，塞到土瓜灣就搞到大半個九龍仲有九龍城迴旋處！！

推

啱先有手足想起路陪障，啲廢老即拆，仲想殺人咁嘅款

土瓜人快落樓

啲廢老要鶳過一次其他見到先會驚

迴旋處有狗車兩架

兩架狗車分別係亞皆老街同馬頭圍道夾住球場